let questions = [
    {
        numb: 1,
        question: "Jó reggelt",
        answer: "B. Bom dia",
        options: [
            "A. Boa tarde",
            "B. Bom dia",
            "C. Boa noite",
            "D. Até logo"
        ]
    },
    {
        numb: 2,
        question: "Köszönöm szépen!",
        answer: "A. Muito obrigada / obrigado",
        options: [
                "A. Muito obrigada / obrigado",
                "B. Com licença",
                "C. Até amanhã",
                "D. Por favor"
        ]
    },
    {
        numb: 3,
        question: "Viszlát később!",
        answer: "B. Até mais tarde",
        options: [
                "A. É um prazer",
                "B. Até mais tarde",
                "C. Estou cansado",
                "D. Até amanhã"
        ]
    },
    {
        numb: 4,
        question: "Hogy vagy?",
        answer: "D. Como vai?",
        options: [
                "A. De onde você é?",
                "B. O que você disse?",
                "C. Como se diz?",
                "D. Como vai?"
        ]
    },
    {
        numb: 5,
        question: "Szívesen!",
        answer: "A. De nada",
        options: [
                "A. De nada",
                "B. Desculpe",
                "C. Com licença",
                "D. Até logo"
        ]
    },
    {
        numb: 6,
        question: "Örülök, hogy találkoztunk!",
        answer: "D. É um prazer",
        options: [
                "A. Com licença",
                "B. Eu não sei",
                "C. Estou com sede",
                "D. É um prazer"
        ]
    },
    {
        numb: 7,
        question: "Viszontlátásra!",
        answer: "C. Até logo",
        options: [
                "A. Muito obrigada",
                "B. De nada",
                "C. Até logo",
                "D. Boa noite"
        ]
    },
    {
        numb: 8,
        question: "Jó estét",
        answer: "B. Boa tarde / Boa noite",
        options: [
                "A. Até amanhã",
                "B. Boa tarde / Boa noite",
                "C. De nada",
                "D. Bom dia"
        ]
    },    {
        numb: 9,
        question: "Szép napot!",
        answer: "A. Tenha um bom dia!",
        options: [
                "A. Tenha um bom dia!",
                "B. É um prazer!",
                "C. Até mais tarde!",
                "D. Até logo!"
        ]
    },    {
        numb: 10,
        question: "Jó éjszakát!",
        answer: "C. Boa noite",
        options: [
                "A. Bom dia",
                "B. Boa tarde",
                "C. Boa noite",
                "D. Até logo"
        ]
    }
];